住hall既奇聞趣事

未住過留名

即將住 lm

啲大陸女仔沖完涼成日唔戴bra行嚟行去
明知嗰層有男仔住

有次我沖沖下涼聽到有啲聲係格離
諗住偷望下啦
我見到好恐怖既四腳獸
之後我扯左

執番劑再沖過

打開𨋢門見到有個鬼妹訓左係度
捉左佢去屌

女層 著浴袍喺走廊行

大陸妹 不了

有無hallg

lm

大陸妹喺房唔著衫

有

邊間 其實hallg即刻點

傳聞話住hall好淫亂,好多hallg, 我連西毛都見唔到一條
至於奇聞趣事就只係見個三個男係同一個廁格出黎

同室友玩互射

玩人體蜈蚣

講到住hall怪事，當迴暽星事件嚇到一半人退宿 ，好似查左一年最後不了了之

同女朋友住唔同hall
試過幾次送女朋友返hall都撞正佢roomate裸睡，仲要fu曬被